到底買港股同美股邊個平台最好用？

富途牛牛定係Sofi好？？？

牛牛
Sofi

好奇想知道連登巴打絲打用咩平台多

兩個都開黎試下咪知

搵錢是良知

Sofi除咗免佣外
比起支牛其實一無是處

屌 以為入黎睇futu vs ib 點知係sofi
Sofi 點都唔會出現係最好用既討論入面

簡單講句琴日$80買咗gme
用牛牛就可以幫你盤後200走人
Sofi 唔得
免費嘅嘢最貴

ib

基本上得ib同支牛有得比

咁FT免費都得

香港勝在有FUTU
自己參透下

連登仔用牛牛賺錢資助黃圈

FT食屎 遺棄我

耀才豆豆。你愛港就用返港資啦 支持本土啦。屌你老母

有幾撚貴呀睇過？
Ft td都係免費喎
都走得喎

貴得過垃圾牛個日唔比人買gme
Ft td任買

IB啦咪搞咁多野, 牛牛咪又係射返俾IB

SOFI好用啊 開返個

用SoFi 仆街唔好咸

喊